作為一個猁迷 咁既分組真係得啖笑

作為一個猁迷 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈利首名有咩分別

令我地班利迷子 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先紅星,唔好玩啦 塞爾維亞野，6分穩陣

拿玻里,,如果係蛆記就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..利半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 文尼 世一沙拿 法明奴 短狗沙 再加埋關鍵王 雲迪克... 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ge比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手利物蒲..is侮辱..哈

紅星易食指數幾多粒星

30粒起跳，現價88粒，
不過猁迷子話沙拿起碼有90

樓豬psg都唔識？

樓主仲有幾多quota 開po

希望唔好比連仔bam

已report
利申：我痴線

我知....

笑撚到仆街